有冇人都叫唔到deliveroo

無論set邊度都話閂哂門...

Rich

對不起！我們還未有計劃擴展服務到你所在範圍

叫到呀
大聲叫又得
細聲叫又得

過左10pm營業時間啦

鋪頭都收哂邊個煮你食